在下性令，名狐沖。

學左督鳩九棍1個月，無敵於天下，請多多指教

在下性劉，名右言
請多多指教

係姓先岩😘

在下師丞忍者龜，學既係無字天書，從小係山森長大，仍冇名小卒一名

汝乃吾之契弟也

敢問公子師丞何處？欲跟在下結契，就要睇公子有冇呢個能奈

家師仍江湖義士，故在下一向見義勇為
見公子有一負皮，特意送上正皮一個

巴打拳拳盛意，想必為野球拳之宗師，在下能為吾之契弟，本人却之不恭

不了，小小一個正皮，何足掛齒呢
樂於助人仍師門門訓也

在下性别，為男生

別兄

明明我好多錯字
肥絲姑娘去左邊

此妖孽乃屎忽鬼也

就算事實如此，兄台也不該毀一個閏閣女子既名聲
兄台讓肥絲姑娘何以嫁於他人

此人妖非女子，實為屎忽鬼假扮女子，其罪當誅，忽要鳩硬心軟

抱歉，在下自幼居於深山，初出江湖，對江湖恩怨唔太了解，請兄台見諒
在下見肥絲姑娘經常更正他人，誤以為係義士

閣下如再見此孽障，請即屌之

閣下願以自身之屌黎屌如此孽障之臭閪，實乃造福於天下，在下陰莖陰莖

此乃良機，請兄台展示下真功夫比小妹見識見識
雖說小妹錯字奇多，但未能再引妖孽現身
兄台可有良策？

令狐係複姓

抱歉，小妹身有殘缺，未能完成兄台偉望
兄台，可否代為除魔？

汝竟自稱小妹？莫非汝亦為人妖？

汝乃戇鳩文盲，目不識丁，請住口

此肥鳩撚有閪，實乃臭鳩一條也

妖孽 看本公子的空虛劍法

在下只想告知兄台，在下身有殘缺，並冇屌，望兄台親力親為
小妹只是一個自稱，若兄台不喜，在下可棄之

汝乃基佬屎忽鬼

在下已用紅字現身，兄台不信則算
江湖危難當前，還請兄台以身作則
斬妖除魔

兄台可當在下為身有殘疾既男子，少左一個屌為武器
但乃可在精神上支持兄台
首要重任為引其妖孽現身，兄台莫要內亂

果然，家師曾告知在下，江湖中不能以女兒身現身，否則家破，國亡
師傅，徒兒對你唔住

令兄安好

早安，汝變性乎？

霸氣盡失

仍?

又仍?

在下諗住引妖孽現身？可惜失算

高明

在下家兄乃義士劉左言

其弟為劉名乎？

西利

此女妖恨極左右二字，故已取我家兄之命
在下聽命家師，下山除變報仇

究竟汝聽命令兄定令師？

了解，有殺兄之仇

樓主認為今晚歐聯抽籤
利身浦會抽中邊隊？